今日荃灣廣場BB展除口罩咳果條四眼龜我屌撚曬你全家

你第1次我都望撚住你
第2次我屌實你 你扮聽唔到？
死仆街 睇下幾時有人唔好老皮打鑊你呀！
推住個BB車都咁撚賤
學咩人做爸爸 柒頭四眼龜

點解你條冚家剷要除口罩咳姐？

你個口罩嘅功能根本就係擋住你或者人地咳嗽嘅飛沫

你除撚左再咳 以為咁樣可以用個口罩耐少少？

係唔撚係弱智嫁？

仲推住架BB車 定係個仔唔撚係你嫁死毒撚？！

除口罩咳真係要打

我以為得D死廢老先會咁

原來後生一輩都有咁

影衰曬後生一輩

你都on9喇 咩時勢仲走去bb展

真係有野要買麻 即買即走啦

咁嘅時勢又點？

唔通叫個仔唔好出世住咩

你響連登屌個好大機會唔上連登嘅人做乜

影佢擺上網
殺一儆百